我岩岩專登走入KFC

大力索幾啖雞味 走返出黎

Ok

好滿足

唔怪得之啦，啱啱見到有條友係KFC，行出又行入唔知做乜

條龍好長 係咪有團購呀

今朝先食完

我咁多年食過一次早餐

褲妹你就好啦 人又瘦 眼又大

我都想見褲褲

仆街

好索唔索 索雞?

你老母無教你雞唔可以亂索架?

我老母以後好harsh ga
只比我食少少 因為話我fat fat地
但有時佢又幾錫我

我都想呀
佢好眼大 又靚仔

普通la

毒撚一個啫

我食桶飯咋，貪平

你知唔知你行埋個阿婆度係咁索嚇親佢

張張都係bing bing eyes

我聞係雞味 唔係驅風除

幻覺！